Virtual Youtubers討論區（225）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

船長歌回集合playlist

LMあるある

白上大師應該玩開
真係撚狗

Lm

夫妻死去

撚爆全場

486又想搞事

FBK好陰險

狗如果早一秒禁制開會係咪唔洗死

LM

屈お嬢jm9

fbk狂自演

宮心計

撚二姐

486 同船長又帶風向

狼贏硬

Teetee

影后

486 同船長又*亂*帶風向

又skip
人輸硬

貓狗teetee

報返金盾嘅仇

rbc又偷殺

撞到正

roboco好鐘意疊殺

lm

rbc又俾大小姐捉到
又係殺羊出事

「日日舉槍要人返工都會攰, 係時候表現下本小姐既手段, 等D人怕咗我就會自動自覺返工...上兵伐謀...55」

大小姐好醒

お嬢carry

咩叫疊殺

好多人企埋一齊個時殺人

狼輸

成班人一齊果時偷雞殺

成堆人那埋一舊果陣殺人 好似係

スタックキル

打救EN ser

好靜

呢到投錯人就狼直接贏

死咗點講

TIE GG

三家姐好陰險

死之前有
成場單機做任

得返狐一個了

wa diu
3場無扔人

百鬼力輓狂瀾

お嬢醒目

486咪做過囉

有火藥味

不仲

今日大小姐智力突然爆晒燈
EMF Level 5確定

入左ZOOM

呢到是旦帶風向投錯一條友就贏架啦

FBK 都係有D急，睇下有冇人通靈

平時比三家姐囉槍指慣個頭，今次重唔報仇

日日逼我返工啊嗱

俾人逼返工成個月今次決定要反抗三家姐

摸余跟到白上大師實一實

好似都估中左三家姐

私怨撚

三家姐尋晚捉鬼捉到Level101
殘害百鬼同伴

fbk

應該玩完啦掛

大小姐一入到去就撳三家姐個名

大小姐咁撚醒

今場真係好睇過上次好多

お嬢今晚

完

鬼同捉鬼大師傳心

咁多人咁醒好想換圖

阿喵喵唱Pokemon DP OP 望番原來都已經成13年 老啦老啦

俾人用槍指得多 有種下意識嘅感覺

私怨:智力^100%

智力爆燈
好撚carry

冇得唔係啦
大小姐同3個人一齊
前面MIO報486死 咁返FBK

大小姐係MVP

今場摸余VIP

好強

又係

RBC

又係RBC

痴線5連

本身fbk都好可疑
應該幾個人都估緊佢
跟住呢邊3人行 唔係mio就fbk了

5次狼嘅ロボ子

rbc狼人率100%

又RBC

wtf RBC

fix bug啦on9 game

悶唔悶啲啊屌
嗰個隨機真係唔知做乜鳩

5連人狼bug確定

幾低機率先會5場都係狼

見人就叫

RBC: 我都係想做個好人

Wtm

rip Shuba

今場易估到咁

5分1機率5連中 cls

比抽SSR難

狗贏率100%

wtm

佢行反方向

高性能殺人機器,T-800

Watame做狼
有野睇

完了

1/5^5

天網要人手

睇完

個Probability根本無可能

都係乖乖地做羊啦

已死

佢都唔識自辯

比人狼玩遊戲

直接講watame wa warukunai咪得

RBC: 好想死
不如一槍打死我

就係睇佢唔識做戲

又得返自己一個

又睇RBC表演
把聲好正，好似ASMR咁

披住狼皮既羊

都係羊

（1/10）再5次方
1/100000

NENE終於300K

智力滿分

次次個partner 都一換一就收工
一開波就hell mode

俾貓懷疑

今日有死人連mic,冇邊個太邊緣

講完即投

真快場

岩岩佢行最前唔report都知輸得

300k vtuber

三家姐生存咗好耐㗎

已經唔係hell mode咁簡單
對面又唔可以當狗撚

搞咩唔投rbc

但冇咗啲文字chu chu chu睇

自膠 一場兩隻

果然會有強理由知？

又係大小姐發現
但今次唔係殺羊
所以冇斷正

一對幾通常都係要拖長黎慢慢玩等啲人中bug或者斷線先

宜家投死一個先點都賺

點解roboco塊皮個style好似同其他唔同？

仲慘過華生

3D

3D黎

Acoustic version唔計

任務唔等人
好快就做完

咁應該係投RBC啦

唔止點解白上吹雪咁冷靜反而覺得好好笑

睇佢幾時唱唱下頂唔順認真唱
不過我yt今日係咁轉

當我唔使分心逼人返工嘅時候

好搶口

係咁轉

上次JP場都撞得咁恐怖

YUNA都唔認真左2個幾月啦

佢玩捉鬼大師仲冷靜
見到隻鬼仲話可愛

今場真係好好睇
mio代到獅白整理資訊個位
摸余上左身
rbc 5個一打九

まつり玩splatoon好勁

今次氣氛幾好 如果唔係隻閪驚有bug就perfect池

小學生又露咗個駕駛艙出嚟

應該落唔到手啦
咁多個一齊行

差一秒輸O2

rbc個台過萬人睇
個個都睇佢做殺

差少少贏O2

百鬼又救全家

呢個場太細玩唔到操作

大小姐又想估rbc

摸余今日一定MVP

大小姐好勁

比FBK逼到用腦

應該狼輸啦
咁多人都懷疑RBC

冷靜分析

痴線, 真係好carry

大小姐幾時都係mvp

Korone win rate 100%

RBC聽日一堆Meme

9估RBC 一定少一個人狼

神燈

不過RBC都破咗holo人狼紀錄
以後應該都會第一場俾人投走

班crewmate 訓係度贏
okayu + 摸余 強力carry

大小姐投錯

有無看更link?

原來唔只係我有問題

玩pad嘅vtuber
好想摸佢個頭,啲頭髮好正好撚可愛

4連狼

睇yuna聽日用唔用本音唱

麵包狗好似唔想完

Pad都有

麵包狗唔想完

依幾日都係咁

咪撚阻我收工啦= =

哇，隊野睇得出係認真經營架喎

RBC改名轉運

計埋取消重開嗰場5連

扮

last game

nenemax

希望佢之後會同觀眾玩

最唔想收工既狗 vs 想準時收工既大小姐

兩個LAST GAMER都係到

三姐唔收工佢邊敢收吖

總於唔係喇

大小姐

RBC: 終於

大小姐鬼

終於到大小姐

鬼做鬼

Last game VS 公務員

莫非真係同人名有關

狗係咪唔識玩一個人鳩行既

見親人都尖叫

今次唔計 今次唔計

點解佢地咁鍾意玩太空船圖

人死得好快

羊

殺人鬼

Bug

余だ余

又係羊

想準時收工既人VS耐久記錄保持者

有冇人改麵包狗同wtm個頭上去

原來真係名影響我即刻改名做roboco

羊好慘

易玩D,有新手

default圖

大叔羊

有個終極版好撚長

乖乖地做成吉思汗啦

羔羊

好似好早已經有KEY過

RBC唔係狼無左一半人

仆街，Robo睇唔到冇report

冰火真天魔透明NENE特別版

余：條屍仲暖?

真係好現實

羊: 好好玩啊
下一場就第一個死

聽日唱歌

百鬼如果唔出聲好易被人估到
頭先MVP推理突然唔出聲好快知有事

好過死神架啦

但佢都仲係好享受被殺

手起刀落

東方不敗

因為我都係咁

不嬲玩乜都係咁

鬼真係有喺觀眾場學到嘢

向日葵比香水洗左腦

486

wtm唔識嬲
淨係識喊

self report
夾殺就安心死左佢啦

唐老鴨

掃把佬做乜

百鬼做鬼靜到

on9
self report之後比人sus

慘
雙狼互咬要賣

鴨要被鬼賣了

486賣隊友

鴨害死お嬢啦

自演乙

鴨鴨應該㩒錯report

狗直覺地屈左先

自拍自刀 做高自己身分

堅
俾壓嘅方法係自殘

佢應該禁到條屍
因為正常大家都禁Report

狗: 果然係486

似 開頭好似唔知自己REPORT咁

見人經過就大叫

486走唔甩㗎喇

船長冇乜存在感

死左

原來㩒屍體會report？

冇得鳩噏就消失咗咁

唔止今場

廢事又暴言，佢有冇開場練過

okayu醒

今日大家好理性分析
船長做唔到暴民

上一次成日做9upper

呢班暴民直覺都幾準
AYAME SUS

咁都9 up 到完場

會
不過冇人用
係房規先有要禁屍唔禁Report呢樣野

傾兩part都冇投

繼續傾，輪流緊急制

第2次meeting
肯定要死一個

subaru扮野把聲真係好假

真係HOLO先咁玩

3連meeting

鴨鴨扮委屈

其實冇得較長個discuss時間？

唔比狼人有遊戲體驗

貓腦好醒目

有

單眼

PTR開始咗但人狼未完

にーんじん にーんじん にーんじん

有
不過對狼好不利
你講愈耐就愈易知邊個有鬼

又唔投

又踢唔到人

鴨鴨係度玩wink

狼開始上風

又玩制

第3次meeting

又緊急制
捨得投未

486你都係安心去吧啦

486好可愛

2.5秒

486好激動

哥斯拉咩 瘋狂開會

投左佢啦 好難兜

486畀人sus咗咁多次都仲未投出去

由人狼遊戲變咗鬥吹水能力

鴨回唔到天了

幫大小姐哂咗啲緊急制

又扮野

唐老鴨兜唔到依家係度扮新手話唔知邊度做task

每人禁一次

笑死

不嬲都係吹水大會

486死前殺一個唔好咩

隻game天生狼人劣勢
愈長時間討論/討論機會愈多都會對狼人不利

回天堂了

RIP

呢隻Game個重點不嬲都係睇邊個嘴炮勁

係估唔到投一個都搞咁耐

其實咁先好
不過486唔想畀人投

死人房好歡樂

好假的鴨仔

486下下扮唔識玩識萌

掃把佬一死咗 死人房就嘈到仆街

東方

余有機會一個打晒

任務要完

啲任就快解哂

死咁多人

呢度投錯人就會輸

差d殺多件

冇啦 貼貼大過一切

skip加抱團做task就夠

呢到投錯人
再開緊急任就贏

摸余終於殺左三家姐

扮委屈扮唔識地圖

組曲

其實算幾勁
大小姐又係1打6

左手係肉
右手又係肉

大小姐盡晒力鳥
連殺兩個
回頭殺呢下幾勁

逼我開工

呢啲情況又冇sus唔投最好

捉鬼大師終於俾鬼殺了

大小姐唔掂啦今鋪

投錯人呢到狼就直接贏

skip抱團必勝法啦

本身486咁早票死都難玩了
仲要今場好靜

殺D位好
右邊殺完NENE就開左邊任
係左邊再殺FBK

貼貼>>>>>>>>>>>ALL

佢連紅白機年代啲糞驚都可以玩唔停

3 gamers成日一齊 都好難錯了

狼輸了，不過大小姐真心勁
一次過殺到咁多人

麵包狗:今場唔計

留船長 殺貓 =贏一半

勁多人訓住俾人carry

GAMERS羈絆無敵

發現了

pekora發現左唐老鴨高達渣住佢個頭

真係禁錯制

4人剩1狼投錯就輸
百鬼應該同佢地講嘴炮拖一拖

又老人會

船長台岩岩開死人會恥笑486幼女賣萌

果個位skip反而有利

八千歲 合理

被斬頭，嚇到呆咗

佢第一下話好可愛

4人剩1狼就算知邊個係狼正常都唔投票
7人剩2狼都係
不過佢地唔識所以冇得用呢個邏輯嘴炮

今次呢班有d料

實力平均

好微妙....

除咗機械人做得太多次之外今次唔錯

HOLO場係咁上下
做效果>>>理性玩

狗又想再玩

ptr呢個remix

佢應該係問係唔係下場

下次同樣組合開Polus應該仲好睇

今日以場真係holo玩宇宙人狼最好睇既一場

今次真心幾好睇 有認真玩又有賣笑

無慧星所以幾好睇

兔個交易中心好恐怖
平到喊

大小姐真係MVP

刷咗好耐

喂喂喂 屌你老母

夾貓可能贏咗

哇

講緊唔會實力懸殊，單方面屌打姐

因為我狗有份

貓同狐好勁
兩個人壓住個場唔比大家變暴民

見你USER名, 認同了

新人 淨係識彗星

用MOUSE唔用WASD就會咁架啦

大型合作一定要有人控到場 上次就係冇

呢個真係值得研究一下個原因

係⋯⋯有冇咩V推介比我呢啲入門既睇⋯⋯

三家姐帶住成個OKFAMS小圈子係到邊敢亂講野呀

上次真係私了報仇大會

周防パトラ正喔

如果加埋生草王pekora落去可能仲正

HOLO個隻狗

蒼之蝶...

今次開足三次會比哂機會唐老鴨兜先投佢
比著係上次應該有人叫完sus同self report之後就全部暴民投哂佢

死左之後先係佢主場

船長同羊今次負責係死人VC度吹水

前晚狗兔真係好正 夠CHAOS

羊同狗真係可以同你玩到聽朝

但係486 三個回合都話自己唔識玩好撚煩

未死有三家姐睇場
死左先準9UP

佢尾二嗰場係咁話お嬢sus

死神:屌你老母夠薑咪投我囉

痴線，兔成63k

Tama黎緊場among us限App 版
點解

EN個次真係睇到熄左

本家同接王

投啊 我叫你投我啊 屌你老母

其實都係車大炮其中一招

違法煉金

玩過咁多次，邊個會信

佢應該長駐架啦，其他game完全做唔到

死左之後瘋狂9up

又係MC，真係不了

Gura : first time ?

大小姐唔錯 好鍾意d聰明既女仔
大家講下佢壞話等我唔好加推佢

pekora chatroom 講咩真理之門

純一又輸啦

DO IT DO IT

唔識做鬼

65k

佢講野好低B架

wherever you are

扮病

11點ちま唱歌

佢會潛水

佢唔太識機制 係咁
死咗先做到作用王

PC都玩到
我諗應該係佢部PC就瓜

65K?
只係開MC咋WO

成日唔返工 逼到三家姐要攞支槍上去搵佢

又Nanolish Only

好

大學同佢同course，有埋source都可以炒
成日freeride人，有次freeride完比人屌獲金

應該係講羅生門

心心諗住去ENser重新做人
但其實華生同鯊鯊果D都唔係成日on
驚佢悶

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢打LOL,d位分好晒,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

開MC先特別多

做咩話佢成日唔返工
攞槍又係咩梗

兔開MC D觀眾根本係慣性收視黎痴線

話說小學雞好鍾意睇MC

不嬲都係開MC最高

佢成日坐住佢條仔上面打lol

幾時講

知兩邊server互通呀
不過呢場應該唔john了
唔想講完英文又比人誤解左意思

因為佢試過唔好耐唔開台連TWITTER 都唔講一句野

上次見都係45K左右

真係好誇張就真

上個月蛇王左三個星期
本社個個拍片慶祝35回家得佢冇拍
FBK開LIVE比人追問佢去左邊冇耐就突然間上水

cls

病左呀 絕對唔係因為打LOL

兔6萬9了

Pekora Ch. 兎田ぺこら
915K subscribers
就快100萬

開MC AT LEAST 5萬

唔係啦 佢依家養到個商人可以一鐵換一綠寶石
一綠寶石可以換鑽石裝
啲人話佢鍊金術

peko老母

聽唔明id組

唔知係唔係合約唔同
佢可以成個月唔出片唔開LIVE
但公司都由得佢

攞槍係百鬼上次失蹤
有人喺FBK度問百鬼下落
FBK答話百鬼冇事
所以大家相信而家只得
FBK可以搵到百鬼

好心你地就支持下好女仔常闇天使

大小姐真病左
病到拍唔到片

利申係我照顧佢

如果有Moona 可能仲多人

開緊

sor囉

晚晚都要聽佢把聲黎瞓

但佢唔知嘛

其實小學玩mc唔錯有助佢地思考

10個鐘

70k我覺得因為有隻鴨加成

心病唔算病咩？
上唔到鑽 出咗心病係咪唔俾先

70K

唔通你就係LOL帶佢上分果個人

坐住上面定下面

認真互通咩
之前試過手機入唔到pc場

世界級巨兔

今日都幾多人聽歌祭

扮病去打LOL 打到失蹤咗
miko復活 全社員都拍咗片祝賀佢 淨係得大小姐一個冇
有fans去到三家姐個直播問先知道佢原來仲在生
其後所有活動都是跟住三家姐
所以咪啲人咪話三家姐攞住把槍迫佢返工囉

剛剛好パトラ果邊完左
可以無痛轉過呢邊聽

大台

MC可以訓練創造力
男女老幼都岩

70000人夜媽媽睇兔

70K即刻跌

除左鯊王歌會已經冇人擋到佢了

強

冇幾耐之前仲係度慶祝60k1M要同老母講

時間話咁快過 眨下眼就挑戰1M了

點坐下面打lol啊

不過ballad 版

唔知tama了
但佢叫到如果john我都會跟足

ちま 紅
aqua only my railgun

一日加萬5
下個禮拜就1M了

理

佢唱就無問題啦

講畀老母聽自己做呢行

佢d fans 幾ging

眷屬不嬲都幾忠心

真係呢排砌Gundam係咁惡搞隻鴨搞到睇MC既人係咁升

WTM台都成日見
班觀眾好似識咁
你留言自己瞓覺會有人同你講晚安

邊有, 1日4000-5000 only

加速反水鯊王

做咩PEKO咁多人睇緊

會唔會太快

兔哼咗幾聲bgm得意到

おつゆき聽日可以死5次

鯊王1.35m喎⋯⋯

6 分鐘

陣間試多次
我上個星期試係入到

睇佢鴨gundam 反應先

宜家唔skip劇情拖咗陣時間架啦

班鬼佬眷族好撚鐵 打風都唔撚走

支持好女仔

巨兔

我記得琴日睇係900K
唔知有冇記錯

ちま紅

懂哂

坐住 =/= 坐喺
坐住呢個字本身已經包含坐喺某啲嘢上面

佢依家隨時有錢過老母
唔知佢老母點諗

當初佢最dup個陣都係靠海外

兔仔差D上七萬,不過各大台都開落返去
然後LIVE2D壞左陣

真係好屈，mc同唱歌每日可以2萬

Happy Birthday 都唱得咁好聽

6分鐘算正常時間
之前拉布先頂到9分鐘以上

不仲了不仲了

冇10K唔計數

佢呢個鐘數開台姐係又3,4點先完
不過佢琴晚好似有提過想試下係唔同時區開台比其他觀眾睇
好女仔

MC互動多
一玩MC好易引到其他FANS黎睇同報料比條友知

阿火

金盾唔show 千位

ちま 2連BINGO

你係咪唔記得左佢有開900K歌回
邊係尋日

得日本仔在意人地條仔

狗 同 Gura 日增好誇張
無人care咁

ちま同aqua兩邊都連續bingo

ちま今晚睡眠導入歌枠真係聽到好放鬆
已經開始想瞓

百萬後係10k

youtube你淨係睇到前3位數變

unravel

今次真係可以24小時睇hololive了

大家齊齊去睇486中風真係笑到我斷氣

金盾只顯示萬位
要累積到10K 先有得睇

獨角獸理解不能

天使拖華，仲好黃

兔嗰個係交易中心定血汗工廠呀

佢哋對於處唔處女真係好撚執著

入埋去鬼佬DISCORD SERVER吹水
咁好嘅推 實忠心架喎

兔仔又打算玩人體實驗

狗實際冇咁多
+6000到

正到爆

both

3連BINGO

手足

ちま又中

飛得幾瀟灑

想聽佢唱Fly me to the Moon 多D

值啦

有冇BINGO紙

鬥中BINGO

係咪on撚9?

TOWA乜都冇做 點解要日日抹黑?

就因為外國人中意佢就要攻擊?

係要話佢係黃 就為左想睇支那狗反應

同支那狗有咩唔同? liver唔係你地政治鬥爭既道具 on9完未?

Towa 爭D跳落去溶岩

好仆街

yametekudastop

AQUA中3
CHIMA中3

全平

兔仔係咪想好似帝愛咁整地下王國

aqua又中

巴打仲係度呀嘛

個BINGO紙今次大家有得對啦

新衫暫時都係銀火最高質

佢想加人，但最初又冇諗到會想加，依家只能向下挖，將地面個層copy去下面

仲要6首都唔同

邊度有得買？

2個都好似係同人展先有

最初以為火雞最小人睇，點知原來係id組

右邊個個夜晚打機見到都幾恐怖

BOOTH有但係已經賣晒

我覺得會有通販，可以留意一下

親生老母出？畫風幾似原畫

點解我見到隻兔係一邊大一邊細

20號通敗

咁睇怕買唔到了

見到今日個全程印尼話 想睇都唔掂

啲人淨係入去睇個反應
而家已跌返落5xk

之前先有係配信話自己比老母賣

真

原來雪山老母間房天花漏水

經理人都落埋場

你又話愛佢
但你又唔敢食佢啲屎

原來兔用9700K+2070
其實有冇人收集過holo v既PC用咩spec?

講印尼話完全聽唔明

雪山老母性感很多人睇

淨係記得鯊鯊好似係YES AMD

睇過有英文圖
2080為主...

35同AQUA好似2080TI 9900K

世界嘅惡意

towa 做緊惡魔的行為

Towa 係人地的箱度畫名
真係好鳩

無人上3080？

我記得而家全holo最強應該都係獅白
直接有人sponsor

張圖都幾個月 個時3000都未公佈

intel 依家係垃圾

成個EN都係YES AMD

呢隻都一段時間
佢地上一輪新買果D機好多都用RYZEN

聽唔明ルーナ講緊咩

我上

WHY?

好心平版亞賺咁多就換部靚啲架啦

咁唔好咁講
但係每次intel換U 都要換新板好撚麻煩

但係火雞個sc好似真係最多

3位數DISPLAY

船長部機都算新
點解佢出嚟嘅直播差咁多
佢係唔係仲用緊56k上網

原來今日雪媽台sc少左尋晚
【#雪花ラミィ誕生祭2020】初めての誕生記念枠！【雪花ラミィ/ホロライブ】
HK$148,017.47
【晩酌雑談】誕生日を一緒に迎えたい！【雪花ラミィ/ホロライブ】
HK$154,541.60

等3060Ti

住喺好遠 網絡勁差

MC間野
上層有人放水(好似NENE)

lm等睇yt ban

佢屋企好似得3mb上網

死神

邊度有得睇

ちま唱COUNTRY ROAD

山區兒童 >>> 山賊

橙巴洗唔洗更新番個playboard係第1版

咁用手機share 可能仲好

3MB都開到直播
咁都幾奇蹟

upload有2X mb
唔會係3mb啦

慘LUN到 少左幾千蚊
屌你老母開2日台就差唔多我半年糧

手機都要睇佢收唔收爆
啲山區兒童真係一格都未必有

大半

巴打又去做V囉

50K月薪連登仔

Among us 中bug原因? 咁高ping
玩大亂鬥d人笑佢住m記

我扮慘有冇會SC比我
我部薯仔電腦都想換 最多我開變聲器

都話大半

用晒啲錢買電腦同繪圖板
變咗麥難民

阿雞轉去JP算啦

大逃殺

佢哋有Sponsor開
之前會長張capture card都係佢哋俾

都有4萬

ダイアモンドクレパス

Moona!!!!

又沖涼直播 好色

可以買$2000水鞋開工

如果2月火雞仲係到咁姐係確定佢會番日本啦

原來水龍同1日

牙火幾時開咗建設

依家都係hello Moona

同人？

成12點半先黎沖涼

粉紅色選手

FamilyJules simp

メル做咗啲咩嚟

沖埋瞓差唔多啦
日本人多數去居酒屋飲兩杯先返屋企

Moona上線

草巴快啲過去NGA屌鳩班大陸仔啦

486唔同色喎

唔想跟佛地魔

你唔明

個死因極度on9

我唔明咩係粉紅色選手
我知將圖係會長合作生還者

張圖

真．看更

FamilyJules沉船

講粒佢地個body某度係粉紅色，有人想知喺邊先再答

風冷壓5950X

我唔講得 會比人block

町田又bingo

AQUA果邊都又中一首

睇住先 九成可能都係用返intel

今日先打完好耐
之後輸到又再話要引退唔再打牌
之後依家又開直播繼續打牌

又要屌又要睇

忍唔住食M記了

牙火建設vs usada(moona)建設應該好睇
建築人才

都沉左一排korone virus架啦
聊天室間唔中都見佢

兔 公主果行UP乜

仲有堆正正常常睇直播但比小粉紅話係4V既支那人未出聲

小粉紅好色

阿火真係變咗超人咁

RTX 3系似乎真係好難入手

TOWA鄉下仔嚇到

只要個塔好少少都壓到既

阿火本身食足mc buff

但係新機砌2080

佢u12a得唔得

炎

CHIMA唱炎
就黎連到

CHIMA差首白日

睇佢台會諗起亞絲娜，個感覺好怪

chima:5
aqua:5

9月的

買唔到都冇計
2080ti頂住先

AQUA又中一首

可能贊助呢

風法唔多識
唔出D15S?

towa

佢要換果時未出RTX30

446宜家都係用住之前買落嘅2080Ti先

惡魔

龍玩MC嗰陣有冇覆
不過四期明明有一齊去上堂 當公主返工唔計呀?

Towa好衰

佢哋係咪對住表揀

講真佢地自己都明睇V係為乜
唔通真係去B站睇底邊日V唱幾首支歌同埋同支V互動咩

呢張都好似兩個月前 果陣興起雙機直播ARK
出完機轉過頭就話30系就快出

啲（）括住啲野睇到都尷尬 咩幫你體面 咩寸草不生

之前去行老秋見到日本零件市場好似同香港都幾唔同下
有機會有D款佢地冇入貨

一齊中
一齊唔中
仲要唔重覆

佢地睇V意思就係想班V奶中國袋底

兔仔送左套DIA裝比TOWA咁好人

最後了

賤兔

一支箭當禮物

血汗工廠整嘅

兔好溫柔送套勁裝俾TOWA

aqua都俾咗套PPT

部署加入usada建設

佢....
呢D血鑽黎

差首白日就中曬

佢搵村人無限生產都得 有咩所謂

收買人心

兔咁都計

AQUA又中

連續聽

鬼滅大HIT

兔剝削就村民收入

下首強

開始投入年底大更新嘅懷抱

湊齊四個一齊打劫

35會比PEKORA殺

如果加會長入去應該OK
可以幫會長衝下sub

PEKORA殺人應該柒過35
但PEKORA手車好過35

睇下會長會唔會玩

呢個單機喎 不過佢哋搶唔搶得成賭場都成問題
而家啲任務會有少少關連 搶賭場有個預備任要有玩完前一輪賭場故事任先可以做 雖然可以唔做但做咗會方便啲
下次更新又似關賭場事

二年時光 講到好似住埋一齊咁

草泥馬好厚血

暴力兔

話說夸宝宝到而家有冇試過係歌回唱B站果兩首歌

撚識咁多英文咩
佢唱英文LUR過去既

班人有病就睇醫生啦

夸寶唱既話，我會破防

真係唱咗 草巴要點幫佢兜

識唱歌,英文發音正既賭馬VTUBER

愛夸力 : 唱首歌又要傳心 你地同支那人一個級數

做埋啲野同小粉紅一樣

賽馬娘咁款
有啲似東海帝王

呀火有新皮多左人睇

變左可愛風 好唔慣

賭馬系都有

生化危機

プロデュース 競馬専門紙「優馬」

Usada Umbrella Ltd

佢否認左

fail

towa好似已經唔記得左要向隻兔報牛

開始

仲入到喎

我老婆好可愛

死剩3個

可能啲人以為係asuna

其實點解佢哋咁少歌揀 版權?

上次唔知點解拎ipad玩入唔到觀眾場
之後買左game

生物科技傷亡在所難免

咪係 又冇好似Umbrella咁炒大鑊

試下傾下偈咪算 同咩時視聽

開得sc既要check版權
你任唱就要關sc

個post突然無曬人

同埋仲有一樣野，練新歌要好多時間，要背詞背音準

M底走左去玩among us街場

突然咁靜

唔留底個啲得唔得

唔比人捉到就得

聽日星期一呀巴打

糕蛇係咪打

打囉

搵人

上線見到兩個巴打add左我

小學生會限完咗了
聽日開始要搵草食
冇錢了

射左幾多

射到冇錢食飯

玩雀魂不如玩天鳳

唔識打 體諒下

街場among us真係玩到嘔血
比30秒點傾

暴民式
WHERE/WHO 完就投票/SKIP

絆愛SC菈米

未一樣
天鳳仲方便

冇朋友就玩唔到嘢game

想玩推理

飛住嚟睇 屌你使唔使え足幾分鐘
同埋好似唔覺佢有講絆愛個名嘅

大陸仔鬧holo都要拉埋彩虹落水 狗撚到想攬炒

佢地想燒哂全部

絆愛都係雪山孝子

開始攻擊埋彩虹觀眾 睇到莫名其妙

想鎖國

骨氣

呢張圖真係要save低佢
兩句說話講穿曬大陸仔心態

一路屌一路睇

新PO

前男友心態真係

睇過勢
佢哋好快衝到厭
不如大家一齊討論直播算夠數

一齊做觀眾開開心心嘻嘻哈哈不香嗎

上邊都幾多人追みこ
都幾多人講

佢哋衝龍仲要曬數據
留返嚟睇 啞夸仲好啦

呀雞仲開緊

唔知點解我隻game好悶
個個直播都冇心機睇

親自示範笑撚死

又要搞會長

成日食埋晒啲垃圾食物
入面嗰個會唔會真係肥婆

食個麥當勞都 整咁多嘢
不如買食材返嚟自己煮算鳩數啦屌

一餐分三,四餐食喎
肥極有限

牙心偷玩mc

又係搞垃圾日本鬥魚?

真係想睇trump take down ccp之後
支那一窮二白冇人再喉住佢市場果陣
佢地會受到D咩反噬